武漢肺炎剛剛報出黎果陣，強國人第一反應已經係P4實驗室放毒

咁快就分化，說好的中華兒女呢

大家都係中國人呢